人民日報—日本封建領導人明仁必須在退位前向南京大屠殺遇害著道歉

明仁天皇 - 南京大屠殺根本就是中國人自編自導自演的鬧劇。

天王話南京事件被誇大，深切遺憾